終於有女仔應承做我女朋友 你班毒撚恨唔到架啦！！

認真post 有女了

仲唔快啲祝福我地

要脅既唔計

我冇咁賤

左手

咁又點係女仔

勁

咁你買左iphone比佢未

你有表嫂了

唔使買 加油豬唷

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係順x速遞做速遞員...

我同佢係tinder識..傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係TINDER拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係生日禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜回禮送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone XS...之後我就同佢出左部iphone XS...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,下次出街會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係dcfever買左幾隻game諗住成個年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上dcfever同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油

笑到我

笑乜

唔好再分手喇 知無？

知道

Dont ff too much

認真post

恭喜

多謝

多謝你呀扑扑仔

講大話死全家

我好勁

圖or老母？

浮雲哥.jpg

好快到你同古絲

有女仲真毒？

偽毒屌你老母

祝福你地

要改名了

祝你變偽毒

死偽毒

下個到你

有排

咁你可以改名了

想睇相

呀！！！！！

改咩好

你係咪28碎？

祝福你

浮雲（有女）

我真係恭喜你呀

睇邊個

驚自爆唔答

多謝你

浮雲（偽毒）

我都諗到呢個

除咗恭喜我都唔知可以講啲咩

唔係可以點
點都多謝你先

你地兩個

多謝詩姐保佑

兩個真毒都睇

圖都冇張

真毒。

噤你咪好撚威

想睇

圖呢

祝你帽事嘅

我地兩個都毒 所以好襯

多謝 下個到你

冇圖

寄生獸

Post張拖手相上嚟

好威

你post先

龜龜下個到你架啦

有女就收撚柒鳩皮啦愛滋性病花柳梅毒爛臭化綠汁閪

無圖點信你

我有女

記得唔好一心諗住屌閪
會嚇親人
慢慢嚟
唔好猴琴

從來都唔會咁諗

我一直以為佢個名係浮雲（偽毒）

真毒

幾時出翻個故仔po嚟講下事情經過咁呢

穩定啲就講

要好好珍惜啊清

以為一入黎見到呢篇文 點知唔係

咁ching快啲改名
真毒 只會諗屌閪架咋

大個仔了

@.@

一定會

咩道理黎

已經好大個

恭喜浮雲Ching

多謝櫻桃ching

浮雲哥竟然有女

浮雲哥你好勁

100分女朋友

冇圖冇真相

Jealous

樓豬無法面對